［畫畫jj］點解呢條女仲未紅

畫畫又叻又靚女
係講緊真係識畫畫，唔係好似肥蛙個啲咁又抄襲又冇畫功

肥蛙

畫得咁好都係得3k幾個subscribe

輕輕一pish

就係差你開post推佢

因為你個衰仔推介都po link囉
要人自己search

見你咁落力賣廣告，幫你like下佢喇

(又幾靚女)

唔*

即到

推
呢啲真係識畫畫既就冇人講
乜撚野大大屌小小同肥蛙畫得咁柒就咁紅

唔可以助長呢種風氣

港女？

岩岩想屌屌佢

啲片係廣東話
多數呢啲教學一係國語一係日文一係英文
好少有廣東話既教學片又做得咁好

pin

估唔到香港人都畫到依種LEVEL仲要靚女

冇興趣睇畫

但有興趣睇女

已sub

幾咁難得

唔緊要
你估肥蛙啲fans真係睇佢啲畫咩
唔係佢生得靚點會有人留意到佢啲畫，咁低質

1/100

2/100

過埋今日，連燈仔會幫你翻一倍sub

copy一條唔copy埋其他?

▸ Pixiv |
▸ instagram |
▸ facebook |
▸ Twitter |

thx幫推

thx巴打

3/100

4/100

有啲似初出道gem 笑得好甜

有d似阿gem

英雄所見略同

19歲
前途無可限量

塊面冇咁包

一齊推到比人知實力應該要同人氣成正比

畫風好靚

問下小雷先

推

支持文創 但佢係咪黃的？

邊間U

人哋仲要讀hku business,不得了

好靚女

聽講佢藍

諗起繪圖接龍

條女得一張相？

很好
我hku人

可能未夠門小雷個啲咁有style咁勁，但始終行既路線唔同
同埋已經高汁過好多人

例如肥蛙

source？

自己入link睇

肥蛙邊忽靚

留名等睇聽日佢有過萬連登仔follow佢ig

幾靚女

連仔係個傾女post 賣usb 廣告係咩玩法？

大大小妹呢啲即食唔洗消化 啱哂香港人

唔識畫畫都要十龜

睇開canking sketch

暗示條女usb呱

cant let people think they can draw like that
and it is not a popular activity

同問

樣同畫 都完勝肥蛙

肥蛙個樣

有睇開

我覺得佢幾靚

佢ig指private ig?

Agree
即刻入去sub左個龜

藍定黃先

黃定藍？

你平時睇開咩咪彈咩出黎
唔關咩post事

除非唔係

正

有幾多人係清醒

就要睇下呢條女紅唔紅得起了

呢個都有待確定，睇定啲先

唔係話邊個好d 但插畫同電繪兩樣野黎

Ig plz

肥蛙啲電繪都唔係好得去邊
手繪咁樣樣

名校撚係真係多呢啲人既

睇女

打手？

cls，幾分鐘已經多咗1k

就係呢條連燈仔燈死左

想佢紅咪做佢打手

推 香港文化😛

港豬不了

痴線 係可以靠畫畫搵到錢既水平wo

以前有一個17直播畫畫幾索 有冇人有佢近況 ig

咁多fol對佢盤生意都有正面作用既

一定唔夠黃

人同畫都靚到仆街

肥蛙都唔好得去邊
與其睇冇實力既肥蛙我不如睇呢個

lm

咁令睇黎又要上位

已follow
係靚既
個樣都靚 好討好

勁靚女 無化妝都靚 畫畫又叻
一定勁多狗公 支持

令

好甜

我係第一隻

5/100

佢啲畫可以幫手遊畫角色 可以賺好多

我先係
你排返去後面

6/100

黃定藍

7/100

第三隻

19歲炸窩 幾好

8/100

畫公仔is not畫畫

9/100

又唔可以話靚女嘅
係白囉

畫畫include 畫公仔

靜靜地贏咪得

爆出嚟做乜…

吓 關咩事
好多名校手足 罷課 唱榮光喎

食開咩

同佢傾過計
性格勁好 天使咁
仲無咩架子

又識讀書又令女又畫畫，真係不得了

佢以前啲相其實真係幾普通下
化妝戴con已經加咗2-3分

睇你就睇啦

Twitch開台畫畫應該會有人睇

可以點樣同到佢傾計

Yepi where are you

有邊個冇黑歷史

畫得幾靚

原來呢隻小櫻係佢畫

唔算黑嘅講真 果底唔差

咁實有班平行時空
我大學個班多數名校撚海歸撚同學 平行時空
發聲唔係好多

10/100

屌 冇理由呢個會冇醜女個個post咁大迴響
呢啲實力靚女先應該要紅

真係唔靚
似倉鼠

廢話 化妝原意就係要提升美貌

倉鼠幾得意

你果然係絲打 明既明既

11/1000

佢絲打 當然好難由佢把口講出口

12/1000

佢呢個畫畫ig intro有埋另一個public ig
就咁睇落又真係有啲港豬
但就唔知佢之前story有冇講野

你意思係佢酸？

13/100000

想屌條女

港豬就pass啦不過啲畫同日本插畫家有得fight

Link?

你係咪害死白馬嘯西風嗰條友

因為無露

入佢啲片都會知佢真樣係咩
佢畫畫好靚係真 樣唔靚亦係真

睇佢畫風都靚，又偏日系，如果去畫同人誌應該可以賺唔少wo

樓主係咪本人

佢ig呢？

肥蛙都冇

Pishhh

d畫靚過肥蛙嗰d，但個樣談不上係靚
個咀係咪有d斜斜地

各花入各眼姐

我覺得幾靚喎

唉 我洗唔洗貼admin 支持我既聲明
如果貼左 你繼續咁認為 我都無符

識人化妝反而扣兩分

樓主好人一世平安

不過客觀講 女人睇女人同男人睇女人係唔同

可惜香港呢個狗公社會人氣只會係同cup數正比

啲女收埋幾多個分身account 你都唔知啦
saint mary hku藍血人, 點解要比你啲平民知咁多？

入去睇左其中一條透明感上色, D浪花好迫真, 好堅喎
多謝樓主分享已SUB, BTW我自己唔鍾意打機所以想睇靚女做D文藝野多過睇打機直播, 點解唔紅咪就係差樓主介紹囉

我懷疑係

肥蛙係平

屌牙？ 講普通話既？

畫功好有水準
笑起上黎有啲天然呆, 幾甜既

原來我一早sub咗
不過咁講啦, 佢個channel比較專精畫畫
一般人未必啱睇...

肥娃, 大大嗰啲雖然我都好撚憎, 但係佢食中香港人嗰範

漫畫有時都要令到人睇得出係佢嘅作品
即係個人風格
乜鳩大大小妹一睇就知係佢話
就算肉酸都係叫做有個人風格

利申已sub樓主

唔識化 無計
正常大眼仔 + base = 屈
+ cheek red -> 無敵

呢個post係推介定踩人

而家即刻介紹

好多女都走去電競，呢啲靚女畫得咁好係少有

聽講我係特首
告人都要有個名目吖巴打

冇見過吹棒人係眼容唔落一粒沙
好L嘔心嘅人

請受小弟一拜

香港咩 唔係台灣?

點解會係

都真 好多分身

好想學用ipad畫畫 不過唔知點入手

大大屌小妹真係好垃圾, 又成日係度散播埋D垃圾港女思維

講咁耐都無public ig link

所以就要捧紅呢條女黎糾正下呢種風氣

邊個位睇到係踩人

可惜佢近幾條片已經轉左唔再用廣東話

我問緊佢既意思係咪咁唔係話緊你係咁諗

pin ed

香港大把呢啲質素
只係匿晒係ig fb twitter
呢個唔係話畫得唔靚 但講到底咪又係anmi畫法

想屌

連登仔叫佢講返廣東話

點解你而唔係問邊個位睇到係推介人

又唔好咁講，香港畫到原畫既人都唔少既

有興趣想學畫畫，但乜都唔識...唔知點開始

真 化左妝港女好多都咁上下
香港係一個福地

咁難得有個係YouTube有得睇又畫得靚咪吹捧下

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

睇呢個channel開始

推 人又靚畫又靚

大把呢啲質素
你搵比我睇

pish

但係個上色法有某幾個日系acg大手嘅影子喎⋯⋯睇佢啲畫好有既視感
不過靚女就會多人follow㗎啦

你睇你呢啲連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左404又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

Followed
打Twitter 戰線先發現香港原來咁多人畫畫

比佢模仿到都算係一種實力
好多人都未必做到

人又靚 畫又正

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

大把啦

諗起南韓有條女又係畫畫，仲要佢畫嘅主角同佢自己好似樣，有人話佢整容整到自己畫嘅主角咁

讚人咪讚囉，使乜踩埋其他人嚟抬高佢

新手唔好睇電繪，都係由手繪模仿開始練吧
我都係近排0基礎學習學，畫到屎咁

pish
咁高汁都係度嫌三嫌四
一陣嚇親人點算

冇心呢類教學

女神降臨？

associate到

樓主你想點
係好，但唔使吹奏到咁既....會覺得你想借刀令人黑佢....

冇乜

靚？唔係掛...

似gf 銀河

無波

你睇你呢啲連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左404又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!
1

香港搞藝術=食屎

咁鐘意畫畫都未有閒錢買iPad Pro

重點係要畫要露

幫我入去推

不過佢講野好似有啲口音

想佢揸住我隻手教我畫畫

我覺得佢有錢出錢買 不過無買

呢D 女多數鐘意MK仔

台妹？

幫我入去推，謝謝

錯

佢中意我

14/100000

15/100000000

應該係絲打黎
女人最鐘意攻擊女人

有冇擺生活相嘅IG
我唔係睇畫呀
我黎睇女架

等等

有無多啲條女嘅相

唔記得嚕

同意嘅，但開post宣傳效果快啲
希望有更多更勁嘅香港畫畫人比公眾認識
樓主咁分享下都幾好

介紹翻Anmi:
鐘意透明感上色嘅人可以睇佢

好多都好靚
但YouTube教學？

好靚

你香港市場夠多人睇,佢咪自己會識轉返用本地話囉

16/100

所有嘢都靚多重享受

睇佢main ig story 睇埋d 大陸野殘體字

多謝樓主

17/100

呢句真 幫推

推乜撚
讚人唔一定要踏住其他人嘅

本土文藝確實係要支持
但可唔可以唔好下下見係女畫家
先拎出嚟講話要支持呢
我無見過本土男畫家俾人拎出嚟宣傳
利申男、唔識畫。

香港以外有更多更專業既教學
咁點解我要睇個畫得冇咁靚既教學
如果你話一定要支持香港人做既教學就無計啦
利申:支持

sub左

好想奶佢格肋底

老友，些牙下個命唉豬啦

得撚閒認識男人咩

你班友仔

你係都要cap人最7個個角度

女仔幾靚
畫風就唔啱feel

吹咩

你上面個part其實套落其他文化藝術產業一樣岩用
點解要睇個冇咁勁嘅香港人?
因為佢係自己人
Everybody has to start somewhere
唔支持冇人睇佢又點進步

幾正

Jasminkyuu

好靚 啲畫同個人都係

因為慶祝81建軍大典

咩apps

佢啲vlog一時廣東話
一時普通話
不了

靚喎

海外個啲都未必個個勁
唔一定香港既就唔夠勁，呢條女講真已經算係好個堆

咁大家中國人 好正常嘅

好正

係強調佢同其他劣質畫既對比

好吧
除左講到冇人支持就唔會進步呢點唔太認同

肥蛙係乜水 條女靚得嚟有實力

ig 無論男女既畫家都有好多

但YouTube就好少男

開完post多左700人 l連登力量

咪係囉

仲要先1個鐘

好似係procreate，要買個枝筆先畫到，可以有手繪嘅感覺

3.27去到3.97

放心 虛火黎

有無多d呢類嘅香港creator介紹？

屌你

點解講普通話既

都唔係好靚姐 不過好過果隻垃圾肥蛙 又肥又矮又豬

唔係話佢畫靚，但畫得好過佢既人youtube有太多
規規矩矩無突出既風格好難後上競爭

反而你講肥蛙，雖然真係畫得唔靚，但就有種自己既style
當然你欣唔欣賞就見仁見智

應該陸續有嚟

低能

睇咗佢一日繪師vlog
人係靚 又現充
但係見到佢咁多片講普通話真係搞唔掂
雖然有可能係想打入台灣市場嘅 但係佢普通話講得太正
成個feel即刻大陸咗

邊撚到靚？

我都 覺唔算好靚姐

自乜己style抄既
肥蛙抄襲侵權實錄：抄襲乃成功之路

拎大師級比一定無得比
但條女畫得above average 都得咁少人like
真係戥佢唔抵 要幫推

佢好似走可愛路線不過落妝後應該幾驚嚇

生活片咪廣東話囉
你想係youtube用廣東話教人畫畫，鬼有人睇！佢講普通話再加英文字幕係最好

打手?

我係

似豬多啲

今晚睇睇

睇相都聞到香味

肥娃靚D

咪就係話規規矩矩上唔到位囉你睇神魔之塔
反映呢個社會就係咁撚現實

落字幕幾晒時間下

所以要推呢條女黎糾正呢種風氣

果真係都唔知咩黎 垃圾圖

畫畫靚，外表甜美，言語間帶點溫柔，已訂閱

我都唔明點解冇人支持就唔會進步呢點

可能佢想講冇人支持好易放棄？

畫都唔算好靚...

似大面bella多啲

大師請出招

gfdable

西知咩 一開講普通話 使唔使頒個獎比你

廣告

其實好明顯跟緊Anmi
但學唔足得人幾成功力

比埋Anmi既link

蝦佬

唔好比佢停

黃定藍?

應該想指要比啲動力人先唔會磨滅人地既意志
但講到細路扭計咁 所以我都係唔認同進步來源要來自其他人呢點
另一方面講到好似香港地得佢一個值得關注值得支持
比晒幾百條香港畫師link係未又真係會follow會支持 我又真係唔信

重點

是咪開分身黎
洗唔洗咁落力幫自己推post

起我底就知肯肯定唔係
反而你轉移視線唔肯出招

一早fol左

條女都算正既
可以一戰

樓主會唔會就係本人

你有冇畫開畫? 其實我諗同喺紙畫一樣要畫好多好多先得 (利申唔識畫畫)
我好鍾意睇呢個youtuber
佢有啲會講下啲brush要點set之類

我知你會係弱智

支持
香港有料畫野靚既咁少人睇
反而果D乜撚野大大與小妹, 一個人果D就咁多人睇
仲有班而加靠畫宣但畫功本身唔係靚既都衝埋出黎(睇見夠薑YELL CARD果D有部份係咁)
食正畫黃既就畫到核核突突抄圖都大把人鍾意
呢D咁, 用PS疊上去都知係印住畫
咁講預左比人話批鬥話分化, 但畫功未夠班就係未夠班仲儲到一大班fans,畫野靚果就無咁多人識覺得唔抵

認同你講既野
但你啲圖例都唔係好差

利申 唔識畫畫

咁你又吹大咗 接得稿嘅freelancer大把畫得到咁

本身學緊又比人捉得多錯處所以特別留意

求其google下電繪作品都大把係呢種level
利申唔識畫畫

估應該都係平行時空。。

大把就等於唔靚

冇得解 市場唔同 台灣微疼一樣紅
雖然我都認同呢兩個係垃圾
但係佢哋唔係同畫呢啲畫嘅人競爭 好難直接咁樣比較
條女係台灣空罐王嗰類畫師
同埋freelancer不嬲都係低賤㗎啦

有畫功但唔文宣既我唔會subscribe佢
我寧願睇冇料但出力 好過有料都唔出力

已sub

佢都話套落文化產業 我諗佢係講緊成個industry進步唔到

有撚晒片唔撚睇 香港人咩事都唔會fc咗先

佢想講分唔到台灣同支那姐

其實真係唔靚 。。

你以前有冇喺某登畫畫post出現過？

有小小似三上

多左1k sub

唔化妝好似嗰個藍屍章詠欣

靚女

所以我咪用"?"
我而家係咪好似你咁一開口就話人"低能 台灣人黎架" 咁?

香港人但普通話拍片？

奶支大陸妹都吹奏...

把聲好甜

大大屌小小仲有無update 好撚好笑

人類繁衍嘅傳承就係靠你呢啲人

2020年Asians hku講血純會唔會係一個笑話

訓醒未，講普通話喎

至少肯畫文宣
呢條女無畫過

咁你又錯咗
紅唔紅 同有畫功係冇必然既關係
好多層面上都係

例如
我明知黃店冇咁好食（只係一個assumption)，我都照去食，因為呢個行為滿足到我贖罪嘅心情。
我係我經濟活動上，精神滿足>味覺衝擊
當然你可以話咁樣好反智，但係喺經濟學上係Make sense

就算學術上亦都一樣
例如
後世有無數咁多人畫功技術比梵高更優秀
但講印象派 你好難跨越佢

我只係想講本來潮流嘅嘢就好唔公平
咁主流（假設）潮流係講鬥黃
你唔跟風 就預咗玩小眾
咁講玩小眾 華人亞洲地區
有咁多選擇 又未必要睇呢條女

之前起大波狗乸就幾百follow
宜家咁少仲好意思自稱連登仔

無

如果係黃就perfect池
可惜港豬之餘仲要不斷正能量撚真係唔太ok
應該屋企有錢離撚哂地個啲

唔黃唔支持

Btw支持本土係重要
不過有冇人知道黃藍

係咪用鉛筆畫？我屋企好似唔見曬啲顏色筆

我夠膽講，鐘意肥蛙嘅10個有9個都係油頭毒撚

入到黎而為真係畫畫jj點知都係睇女
明明好多香港畫師都差唔多level甚至更高質
都係靚女先有打手

男仔畫家表示 依幾年我過住食屎嘅生活

無波
同男人有咩分別

2020年6月10日仲飲緊Starbucks你話呢?
過左成年一次表態都冇。

係，線稿已經夠你練好多年，黑白都可以塗色塗得好靚到你有咁上下實力再諗買彩色鉛筆

呢個咪就係佢少人subscribe嘅原因
佢試下改用日文講+英文字幕出片
subscribe人數起碼多個0

吹大左，19/20歲女仔黎講算ok，唔算靚，畫畫就幾有心機

多咗1000個sub

好似幾好

真係畫得好靚好勁
我只係識畫火柴人

share 吓啲youtube channel吖
其實我覺得靚女都講得幾好
想睇下再勁啲係點嘅

btw門小雷都畫得好靚好撚勁仲要水彩畫啲筆觸outline好細膩睇佢ig啲畫畫上色片望到都好舒服

100%同意
但一定唔會係核突，只係普通一個女仔咁

屌你老母，港豬都放上黎

既視感重到直頭睇得出佢學邊幾個

完美證明樓主從來冇睇開pixiv ig twitter
隨手執都執到一堆畫得靚嘅香港人

點解佢一時講廣東話一時又普通話？佢究竟香港人定邊度人？

真
佢係算畫得幾好，但一定唔係最好個批
利申畫畫一般，但我有幾個fd都畫到同條女差唔多/更好

點解肥蛙大大小小果啲會有人睇

完全唔似，請收皮

咪再騷擾我女朋友好無

建議唔好亂吹棒
樓主唔係打手都似同肥蛙有仇
利申兩個都無睇

多謝解答
港豬不了

你彈開
我老婆幾時變左你女朋友

識少少日文所以睇開日本啲youtube
但佢有啲都有英文字幕
最近練人體會睇呢個

同埋鍾意睇人執畫
呢個會自己影啲動作做reference畫好好笑

香港會睇下szeto mimi
佢比較係分享畫畫心得多過真係教學

人體個個啱啱先睇完
btw thx

Nice su~~ 好似幾正 睇下先!

還可以，唔係話好靚嗰隻，不過咁先好，夠親民

唔早d開post
秒速subscribe

港豬黎 成班連登仔用下體思考

港豬再靚都無用
J返肥蛙先 起碼係黃

做女真好
識個男仔fd畫功應該係佢之上
post左好幾年都無人欣賞
而家去左做地盤

有冇ig、圖睇睇想欣賞大師名作

咁你又唔使咁講，人地只係教畫畫，又唔係月入幾百萬
同埋如果真係畫到好靚但無人欣賞，就係佢既風格唔太岩大眾口味吧 你畫下鬼滅之刃放ig，閒閒地都幾萬like....

想睇

唔係點會叫八達通

新移民？ 但口音又唔似

但無人話出教學丫嘛

台妹

畫功同樣都完爆肥蛙啦

大撚把高人，係冇人留意佢地姐

咁都要問因爲冇學彈琴條女咁下下都著小布cosplay衫谷行對奶比人睇囉

點解會有人吹奏佢
前幾日見到佢ig story po自己飲star fuck
仲好似話唔知邊隻好飲啲...

有得屌你咪係又屌

呢個佢黎？

你地班人唔好見人係女又畫得靚就盲目吹奏先得㗎..

因為太高汁啲fans學唔嚟
肥蛙嗰啲雞到小學生都抄到所以多人睇

push

推到佢幫手創作文宣

到時佢想唔出名都好難

唔出賣人私隱 佢己經完全收左皮
只係羨慕女仔做到男仔一樣水平既野
但係就特別注目
好似電競選手 車手 就算係女做地盤 都可以比人做訪問

講個笑話大家聽：男女平等

佢個風格上pixiv一執有一堆

唔撚係掛。。。

屌你老母用CMHK台樓主

不如喺度分享吓，可能好多人欣賞呢

講真pixiv畫到咁既程度既人係唔少，但佢實力好都係事實，2017畫既畫，佢先中四五，無得否認佢實力真係勁

畫畫就好多人都好勁
但都要睇創意，呢d抄抄改改 無人有興趣

我都有畫畫，但上色完全唔得掂
留名學習

咁好畫功有冇畫過文宣先

好似幾正

自我宣傳吓先
雖然我唔係女
平時畫開r18

好可愛

算吧啦 冇人會睇
一黎冇人會追po
二黎你唔係女
三黎你冇出youtube教學
最後你冇畫文宣

好靚,支持

g持

肥蛙都叫肥咁香港真係無瘦人

我呢個高汁，即fol

哇呢個高汁

其實世上有幾多人可以做到原創畫法
講真99%既畫風/畫法上Pinterest match到一大堆啦

所以我只係話佢係anmi畫法
而冇講其他野

畫得好靚

可摸以用漂亮的手摸下我

係男既應該會更加少

好羡慕人識畫畫
由細到大都0天分
小學中學畫出嚟都屎咁

由零開始學起囉

幾靚

畫畫天份只係起跑線前少少
練習先係重點
加油巴打

但係我睇肥蛙係因為佢係黃+片都唔算差
不過我就冇畫畫既 畫畫巴絲睇咩就自己決定啦

港豬 不了

I know that feel bro

有冇咁睇低香港人
大把人畫畫勁 但你諗下香港地咩料
畫畫唔會搵到食 有料都去哂台灣日本啦

推多個 畫畫channel
呢個都係香港人黎 又靚女又多材多藝

IG :
FB :

返去睇先

好有小蟲既感覺
好正

咁撚靚女 又畫得咁靚 推下先

笑左
即刻夾返對肥仔波先

唔係靚先

無料係香港食緊屎

有無料係香港都食屎
因為有好多乞衣想人地免費畫圖

台灣畫師都要去日本先搵到食

日本都有呢類乞衣

真

小弟已經係賣日本市場
但個肉體係香港
所以都係食屎

開sns打英文做埋鬼佬

*鬼佬客

畫日文都會有鬼佬睇
但打英文日本仔會唔睇
但有時間的話都可以試吓雙語

到到都有
但你睇呢到有幾多人想人免費畫文宣就知咩料

try try
有時掃twitter 唔少非日裔畫師都唔少follower

講真如果有d名po太多政治野會俾小粉紅/大陸fans煩
利申 之前都有rt香港新聞

低調d

因為立場炸？ 我又唔覺有人希望出文宣 同乞衣有咩關係
乞衣係指一d 要求免費幫手畫圖 訛稱同你宣傳有著數.et

睇唔順眼
其他人肯免費畫係佢地既事
你唔洗畫既牙撚擦擦share個po幾秒就搞掂
講到好似識畫畫既人必需要畫文宣
畫幅畫真係禁一下就完成咁
真係好撚野

就係差你呢個POST LO

係 香港做黃代價好大 所以真係鬥少d黃

似後生藍屍
睇呢個時候都睇大陸嘢

巴打係插畫師? 無日本人搵你畫咩

港豬都放上嚟,仲要啲片講到一半無啦啦用蝗語
樓豬咁都覺得冇問題應該同佢同一類人.

樓主開完POST會紅啦

呢張好似支那樣

Push

我相信 仲有真香港人畫師更值得支持

新人h漫畫家(好似係
有人搵
但其實係邊度做創作業都係幾慘
日本畫競爭大 出名其實都好難
你賺唔賺到錢同有冇名氣都好有關係
香港物價又高，未頂到出名就要攞綜援了
d客又睇你唔起
仲要人工點都係唔夠你打份工多

追夢係有種追尋人生意義嘅感覺
但依d追求之前起碼要滿足到物質需求囉
利申 窮撚準備收皮

啲畫靚

因為佢用蝗語
我屌你老母臭閪
岩岩見畫得幾靚入去睇
第一條片就jar li jar li咁
幾靚都無用啦

卷曬脷咁唔好同我講台灣國語
係撚比香港人睇
吹奏條毛咩

因為佢用蝗語
我屌你老母臭閪
岩岩見畫得幾靚入去睇
第一條片就jar li jar li咁
係撚比香港人睇
幾靚都無用啦

批鬥完未呀鬥黃撚 你又知人地冇做過野
做過一定要係ig開post打卡
連本土藝術都唔撐
你地仲話擴大本土文化 真係得淡笑

幾條都普通話ching

咁又真，夢想都要有經濟能力支持
以前試過全職係內地網寫小說，但競爭大，自己既作品又唔係特別好，寫得辛苦但無回報，真係會好茫然最後都係要返下工搵下銀，而家就懶左無點寫了
如果你自制力勁，或者可以試下邊做下pt邊畫既...

其實有時d畫師唔係香港發展都唔係無原因

一直都返緊工
文字仲難打 d人唔多睇字

Roku小鎖，如果你有睇呢個po，唔使對某d 傻仔認真，影響自己心情
班人又唔係鐘意畫畫，入左黎見你條片講普通話就起哂鋼，又講埋哂d難聽說話，呢d鍵盤戰士真心賤過藍絲地底泥
我睇左你幾條片都好好，雖然我係手繪垃圾新手，你講d野我唔太明，但我都會努力練習，希望有日去有你既3成水準

做乜post我女神出嚟..

所以啲畫師咪摺埋一邊
係呢個都唔知好彩定唔好彩比人擺上枱
冇fol開都知不嬲係ig fb創作方面都有唔同交流群
台灣既受眾多啲
講普通話比佢啲fans方便佢地聽有幾出奇
係啲見識少衝出黎柒又上晒腦既人先會屌人用普通話

巴打加油，fol左你twitter
雖然我驚比人見到唔like得，但我會默默注視你的同埋我睇你整體構圖同畫風，都贏唔少我睇過既h漫

講匪語㗎喎

爬文先

用ZOOM

啲畫係靚，但條女真係唔係靚
我覺得啲畫雖然係靚 佢畫功都好勁
但係無個人風格 所以先紅唔到

借問聲閣下咩女先為之靚

真係畫得好

有無黃嘅香港畫師 share下

屌你地搞到人唔開心

得罪講句
唔通真係要文化創作人光合作用咩
你香港人唔支持冇市場咁佢咪照顧返自己d客先囉

你畫開火柴人先覺得好勁啫

睇肥蛙真係睇佢畫畫咩睇佢生活片咋ma

收皮啦P牌狗

emi wong 就係例子 垃圾健體教學都變左百萬youtuber

國語唔等於普通話架 濛撚

講事實都要比你屌P牌狗

多謝你

分享認識嘅三個人
1，男，細個支那讀書，中學後到學港（完全歸化香港，有發夢），參加過大大少少比賽，全國第一都拎過，中學已經開始有買手買佢嘅畫，但大學畢業後都係轉咗行，搵唔到食養家

2，男，細個外國讀書，中學返香港，無第一個咁勁，一樣係香港搵唔到食，後來去外國，開晒展覧仲開始有一班fans

3，女，三人中畫功最差，但畢業後靠住嗰靚樣做ig女神畫插畫賣廣告，前兩位十歲未夠已畫得好過佢，但單計香港佢搵得最多，仲有老闆出錢比佢出兒童插畫書手

雖然頭2個都係學院派，未必咁受眾，但論畫功論作品內涵，呢條女嘅畫兩世都追唔上。根本實力同待遇唔會掛勾，男同女更加唔洗比較

仲淘寶，Sub咗又unsub
好明顯係模仿緊支那語，有條仲有兒化音

無出過po都係黃
大家唔好再鬥黃

國語有兒化音

但講普通話

造型兒 ~ 2:30

咩都唔知就唔好係到亂講啦
樓主仲要拎肥娃黎做比較，都唔知咩居心。

兒化音都仲話唔係匪語真係笑撚死

emi wong 佢直頭係9up當秘級

已經二百幾萬每日一萬SUBSCRIBERS

咁多人吹奏呢條女又話係藝術就知香港搞藝術食得屎年年大撚把中大 bu
藝術畢業生又畫得又有concept又有style啦

係囉，中國語禍

黃定藍? 港豬都Unfollow

有冇清都覺得佢啲口音怪怪地

推

黃色經濟圈 香港人

其實好講機遇同人際
正所謂識人好過識字
我都識例子3咁既人
Po露波相仲多過畫

同埋係好講大眾取向
有人有特色有藝術感
但個市場就消化唔到

反而你畫啲共鳴小品
啲人又會好受呢一套
不過引伸另一個問題
好多人見成功就模仿
搞到咁多一式一樣嘅

有中文幕都多一批觀眾 但發現好多香港人都唔會做

ok喎

除咗市場大細 受眾多少 文化水平高定低
仲要計埋際遇

相比之下肥蛙d畫真係好廢
都唔知點解會紅到

點解永遠有料既YOUTUBER都唔撚會係香港

畫h漫

支持

好過好多kol先

佢d 普通話係支那式唔係台式
有理由相信佢睇開支那節目小紅書嗰d 黎

預言一年後被批鬥

條女平時睇youtube 都走去睇浙江衛視樓主都吹奏

港豬不了
好多黃既香港畫師都好勁

連仔即刻狗衝已經翻咗一倍

支那口音普通話

港豬嚟

條女平日會上youtube 睇浙江衛視
可以有幾黃呀
唔藍都港豬啦
見人靚d 就出黎護花你篤精就黃啦

離地港豬都支持 你支持埋我個份 我睇下外國仲好

你會唔會太睇低香港人定你身邊完全無人識畫畫

點解有講普通話

肥蛙>>>>>>>

PUSH...

都幾好笑
一邊話要拉唔同陣營入黃
依家有個香港人畫野叻，但係港豬
竟然係屌人地港豬
點解唔係試下拉佢入自己友陣型？

你唔好同我講條女幫襯star fucks仲黃得去邊
影撚曬上story

好靚 畫同人都係

起碼罷對波出黎先叫人sub la

略有接觸畫畫界嘅都知 勁過佢或者同l v嘅真係大有人在。

無錯
只係連登圍內得個廿條友既tg畫畫grp都大把神人

有冇得入gp

連登搵 畫畫JJ 入最新個個post留自己tg話想入grp睇下有無人加你入去
我係好耐之前都係咁樣比人加左入去

佢仲要開班教學 真係打咗個突

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

個群會唔會冇人講野??

香港叫concept art 概念畫

電繪都可以畫插畫

push!

呢種樣樣第一眼覺得好可愛，因為眼大，笑得甜，但睇超過2分鐘已覺得普通女仔一個
但佢d手指好靚就真嘅

即刻fo左

我有畫開畫所以add左佢幾年，上年到依家都冇表過態，畫到咁就學人開班教人，好心畫多幾年畫先，見到靚女就打曬飛機，死港豬黎㗎

咁既lv是但係繪圈搵個15、6歲既都靚過佢，冇混圈唔知唔代表冇ok？

比班日本人知道佢存在就不得了

推爆

咁你分享未？

過撚左成年都仲係港豬就算撚數啦
又食藍店又睇支那電視

操到對波好似captain american咁大都有D機會
大撚過D女

佢畫功好一般水平乍喎
係PIxiv大把高質數作品
佢呢個level距離人地個d業餘插畫仲有一大段距離

Follow咗好耐

駛撚一年
一日後都得

不過批鬥得好

呢條女港豬嚟

睇支那台 幫襯starfuck

似埋銀河系添

~24 HRS 多左2.2K CLS

大把

Ok喎又
I mean 畫功

連登真係好痴線 咩人都可以捧一餐

好正!! 推

關我撚事

睇樓主PIN咩都知係打手

睇唔到
人哋好靚女 香港人 畫畫靚
咁樣都係為咗發展咋唔可以鬧㗎

我覺得佢好正能量好假

佢廣東話講得有啲唔係幾好囉。。

樓主依隻打手唔敢答
講到畫畫好勁 對畫畫jj真係侮辱

喺外國讀緊美大
入面啲香港人都好勁
twitter6位數followers
但唔識佢都唔會知係香港人
香港畫喱啲又俾人笑毒撚
又試過喺度俾人話畫撚埋喱啲等收皮食蕉啦
(利申pt做緊插畫搵食 嚟緊intern都係喱行